新民主同盟 :胡官入閘同鄭家富參選一樣

小氣

林鄭首輪夠601咁點唔𠝹都唔會當選啦 點撚樣𠝹票呀政棍

最on9係話胡官紅底 ，你老母俾長毛入就真係鎅票喇

鄭家富介得好喎

清理門戶

唔講以為薯片係泛民